想send email俾各大連鎖店舖要求回應罷市

今日忽然有個諗法，雖然未必work，但係想叫啲好似大家樂、大快活、百佳、惠康、萬寧等等⋯⋯係社區有影響力嘅連鎖店舖出句聲回應罷市。之後就膽粗粗draft咗篇email，打算send俾佢哋。文筆唔係太好，睇吓有冇巴絲可以指教下如果大家覺得啱用都可以自己send俾啲連鎖店。

致xxx（公司名稱）：

茲因近日港府欲修訂逃犯條例，以逃犯條例為名，為中國共產黨政府清除異己為實。若條例通過，將進一步摧毀香港在一國兩制下所建立之自由及法治，港人人人自危，我城危在旦夕。故此，港人於6月9日發動反送中遊行。據民陣數據顯示，當日遊行人數超過一百萬。

然港府無能，甘淪為中共傀儡。行政長官林鄭月娥在遊行過後，竟表示雖遊行人數眾多，送中條例仍需推行。作為我城持份者，當權者選擇漠視、甚至踐踏民意之態度，本人_____深感遺憾及憤怒。故為讓港府正視民意，並制止港府在凌駕民意的前提之上強行修訂逃犯條例，本人現正作出下列呼籲：

請各商家店舖於6月12日參與罷市行動，並積極表態。即使無法回應罷市行動，望各機構單位之管理層亦容讓旗下員工當日有自由選擇放假與否之權利。使全港市民面對水深火熱之際，能共同出一份力守護我城。

生於亂世有種責任，盼港人能在司法制度及人生安全之危急關頭團結一致，使港府及中共政府知道，香港的選擇權始終在港人手中。

共勉之，
市民 XXX

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

大財團肯犧牲幾百萬生意額/租金。
香港先有轉機。
聽日搞完大輪，佢地又屌柒人阻住生意。
根本係班终極free rider.

個班利益持分者/業主肯付出丁屎野，香港有轉機。
睇下民主黨/民陣個型癈柴！？
籌錢就叻，有事就割席散水食花生。
議員！？ 民選！？
去撚晒邊？

上面有D要輸入電話，千萬唔好輸入，佢附近有D係email，開a/c send email.

推

感謝

呢啲唔開對自己友會唔會都有影響 始終物資上補給到

幫襯定小店啊士多仔除咗連鎖仲有好多選擇

[時間無多 港人做到幾多得幾多] 一人一電郵呼籲游離派懸崖勒馬：

張宇人
tyyc@netvigator.com

李國麟
info@leekoklong.org.hk

林健鋒
jeffrey@jeffreylam.hk

陳克勤 選區 – 新界東
garychk@dab.org.hk

謝偉俊- 九龍東
paultse@paultse.org

田北辰議員, BBS, JP
選舉組別 :
* 地方選區 – 新界西
mt@michaeltien.hk

何俊賢議員, BBS
選舉組別 :
* 功能界別 – 漁農界
honstevenho@gmail.com

易志明議員, SBS, JP(自由黨）
選舉組別 :
* 功能界別 – 航運交通界
frankieyick@liberal.org.hk

馬逢國議員, SBS, JP
選舉組別 :
* 功能界別 – 體育、演藝、文化及出版界
fkmaoffice@gmail.com

梁志祥議員, SBS, MH, JP
選舉組別 :
* 地方選區 – 新界西
lcc.ntw@dab.org.hk

郭偉强議員, JP
選舉組別 :
* 地方選區 – 香港島
kwk@ftulegco.org.hk

張華峰議員, SBS, JP
選舉組別 :
* 功能界別 – 金融服務界
chrischeungwf@gmail.com

廖長江議員, SBS, JP
選舉組別 :
* 功能界別 – 商界(第二)
legco.office.liao@gmail.com

潘兆平議員, BBS, MH
選舉組別 :
* 功能界別 – 勞工界
poonsiuping@hkflu.org.hk

盧偉國議員, SBS, MH, JP
選舉組別 :
* 功能界別 – 工程界
wklo@engineer.com

鍾國斌議員
選舉組別 :
• 功能界別 – 紡織及製衣界
info@felixchunghk.com

吳永嘉議員, JP
選舉組別 :
• 功能界別 – 工業界（第二）
contact@jimmyng.hk

何啟明議員
選舉組別 :
* 功能界別 – 勞工界
office@hkaiming.hk

邵家輝議員
選舉組別 :
* 功能界別 – 批發及零售界
kfshiu003@yahoo.com.hk

陳沛然議員
選舉組別 :
* 功能界別 – 醫學界
info@drchanpierre.org

陳振英議員, JP*
選舉組別 :
* 功能界別 – 金融界
ronickchan@gmail.com

張國鈞議員, JP
選舉組別 :
* 地方選區 – 香港島
info@horacecheung.com

陸頌雄議員, JP
選舉組別 :
* 功能界別 – 勞工界
chluk@ftulegco.org.hk

劉國勳議員, MH
選舉組別 :
* 功能界別 – 區議會(第一)
lkf.legco@gmail.com

劉業強議員, BBS, MH, JP
選舉組別 :
* 功能界別 – 鄉議局
kenlau.legco@gmail.com

謝偉銓議員, BBS
選舉組別 :
* 功能界別 - 建築、測量、都市規劃及園境界
info@tonytsewaichuen.com

仲可以同議員交流下